是有種人 純粹熱愛招魂

是有種人 純粹熱愛招魂
有種個性 從未曾被嚇窒